【Condom？風向KOL】點解陶傑個Facebook，階段性勝利隻字不提被捕人士

而佢個post啲嬲嬲得嗰一百個都唔夠？？
想佢變成主流民意風向？？

入去比嬲同留言
完全騎劫五大訴求

陶傑絕對係可以叫得郁一大班淺黃、中產

入去比嬲、留言五大訴求

推

好撚嬲

班民意撚死曬去邊
依家大大個風向整鳩緊我地既向心力

唔要階段性勝利

立法會普選 係可以接受既甜頭
但係咪撚諗住普選個立法會
就可以判曬義士暴動、唔查黑警

民意撚死曬去邊
成日鬧自己前線義士 依家咁撚大個風向KOL又唔鬧？

定係你地諗住退喇 接受政府既條件喇

完全推唔郁

五大訴求呀
特赦係基本法寫明可行

屌

屌你老母

我推到1001都要推